最快試過揸到幾多？

120mile揸左一分鐘已經唔敢再揸咁快
利申:外國揸

60kmh

揸晒一對f cup

50kmh

發夢夢見自己渣到170

200幾 不過真係好危險

150mph I-5

152km/h
一炒就係咁先

300 利申:揸港鐵

16個胸

270 km/h

利申： 德國

180kmh 電腦lock左

之後炒車死左

109km
p牌玩灣岸揸咁快

Polo仔 100mph 好似係，但響外國

180 德國, 無限速

180 澳洲

1038km
申利:飛機

發夢180

120km

發夢揸mini170

160 1300cc 已盡

33c

200 坐人車 嚇到傻
自己就120

200幾 外國

120mph 可以再上但怕有差佬

Mach 3

係Ukraine

九州自駕長期行最右線踩到底220

試過兩次坐fd車，一個晨早流流 係觀塘繞道160左扭右扭
一個半夜三更 東區走廊到干諾道西揸180

發夢果時坐fd車佢踩到240,成條三號仔五分鐘唔洗行完

同屋企人去德國200km/h
英國揸部爛鬼錢七100mph

180km/h 冰島

140kmh 想係highway追個翻個朋友但佢有心甩放我結果追唔到

外國

揸舊個架試過17x 新呢架只係試過150 因爲橫濕有事 堂軚好震 唔敢再快
利申 發夢個時

發夢試過hiace揸170

220km/h，仲要落緊雨
証明掃把鋼水好堅
利申：外國撚

日本自駕游車住屋企人
行140已經驚出事

發夢屯公230，全靠Pedalbox

140/km 93年車係澳洲 利申：前年

發夢響3號仔踩到280

揸26 180km/h
300cc
發夢嗰陣

一炒應該無半條命

180
澳洲

126km/h, 青山公路未拉直前紅van
利申：我係揸住扶手果個客

呢個post多左好多外國撚

1秒揸咗5下

180

130

160km/hr 屯公轉車站條直路

180 聽到好多奇怪聲,架車好似就黎要散咁

300幾
台灣坐高鐵

105mph

揸就冇
發夢坐R35二百六左右

泰國 250

睇黎好多人都發夢揸車

發夢 坐屋企人車200km/h 觀塘繞道

200km/h

千幾
渣飛機

170kmh
廿年車 睇住個溫度表由中間去到C 就無再去

勇士 觀繞經常有老隱出沒都飛

中過

120

坐過210 廣深高速

80mph 好似再快就飄出黎咁

我果架老爺車100已經好似就散咁

凌晨 180kmph 行新東名
快線爬頭仲會畀人推

130
揸jr

280 德國

20

Ok嘅睇路面狀況同車輛性能啦

上到120kmph ，就分到德國車同日本車分別，特別係D 10年以上舊車

其實你知唔知日本都有老隱

ok u win

好似 3幾幾 灣岸3DS

220km/h max 左部gti

車住屋企人，乖d好

朋友120KM/H 夜晚東廊

坐完之後就愛上朋友部掃把佬

80km/h

140 mph 沙漠帶 Arizona

同巴打一樣 日本14x...有啲淆

我上次揸到330以上，有片為証

750kph akf-11

C cup

210幾
利申 Need for speed

我都係
堂軚震到不得了 架車又細架漂到

naples去rome左線踩盡205

日本落住雨highway行160
btw架車都好定

jazz仔都上到120啦

80廢j

個二條友有冇事

的士都上到120啦

係捷克試過渣到13xkm/h
點知D貨van 仲快過我

Jazz 120KM/H 同 掃把120KM/H 唔同感覺

紅的
2 am 吐露港開160
部車好似就散咁
利申乘客

Jazz 仔唔會明4WD 高速又貼地行果種感覺

你朋友應該未踩盡

男朋友條撚

踩盡既可能我會變咗頭D的油站老闆

100

130mph 係美國零晨

德國 180 嚇撚死

120 求其一部都上到啦

160km左右 公路大直路一d都唔會覺 感覺同開80差唔多

60
脷伸 淆㡳

120 渣部400大羊都唔只啦

認真 行高速唔知係咪景觀開揚既關係 行到上百二百三都唔覺

係大陸上海去合肥，有段路渣到220，唔敢再上

係台灣自駕遊渣到180
後尾食左一人俾8000幾罰單

160, 外國，
Toyota 錢7
怕再快會打柴

德國租左架skoda
踩盡180就去唔到
唔危險但係架車好似就散咁

日本就試過大直路行160

平時2點坐泥鯭的d司機都開到120
130都試過

揸tesla吐露港行150km/h

26x km/h
電單車 R6

發夢果時
仲要夢見自己P牌
前幾日又夢見 太和岀發入到屯門12分鐘

三百幾 F1 2015
現實P仔唔敢過七十

有冇可能呀

155-160

冇力

揸過部323 行到170km/h feel到部車好飄
但已經地板油冇得再上

試過半夜係澳門趕船 叫司機開快少少 結果佢就係舉行格蘭披治嘅街道上 全程120～130 當正左自己係賽車手咁 最後真係啱啱趕到

灣岸線 349km/h

Corolla仔，130km/h

純粹試下震唔震。雖然上到130都冇乜野，但始終淆底，踩左5秒左右就放油

坐frd車 hiace 揸170
我自己就揸最多6,70

吹大d呀笨

睇片都驚

一樣 Mazda 6 渣200 仲要落雪

灣岸2波

180以上太震 無影到

185 kmh

呢個真

27x 轟完成車勁大陣偈油味
利申 外國

半夜tst > kt, 140-150 ,5 mins 唔洗, 唯一一次

140@日本

1000km/h左右
利申

1000km/h左右
利申揸A330

50左右啦

灣岸貨van 300

289機場
藍地esso入去機場shell...7分鐘多d

352 km/h
利申打機

95kmh

電單車冇風檔, 俾風壓到抖唔到氣

機場隊道dun到仆街

你無頭盔嘅咩

發夢
元公電單車140
大陸南光180

corolla
發夢入加德士貴油130都重去

新東名真係好好飛

係德國租左部A仔揸到200就cut咗油
部車冇乜迫力好危險

發夢 觀繞 around180-200 凌晨1點 10秒左右 都俾人爬頭

140 mile 美國

淆底最多120

218 唔係驚炒車，係驚見到警察

見過鬼就怕黑 係外國行100既俾人捉130 罰左3000蚊

外國公路熄燈 21xkms
落場250kms

250 電腦set左再上唔到 美加

部七人車揸到150開始飄就放油

係美國渣野馬同我fd架大黃鋒跑係highway keep住120-140

Mph

掂到300km/h 之後淆底即刻縮油

最多130

1452km/h
同flash鬥快

銅鑼灣避風塘地盤，交易廣場上四幹
果兩隻S 彎冇翻車？

110mile 大直路free way冇車

我都發夢試過楂 corolla 行 130 km/h 過車開始有少少飄
好似有風扯你埋一邊咁....

又有試過發夢係祖國條 A Road
楂住架 ford fiesta 行 85 mph (137km/h)
架車重係好定....

118 kph，架車震晒⋯

34x
玩Forza果時

認真你就

美金？

個時揸golf 2.5成170匹

我都食過張＄500美金 所以超30miles最最最多

3000 hkd

30 miles 成50km wo

50 嚇撚死我

一睇到200就放油 都係德國 無限速

Ching傻撚咗？

利申I-10 慢線60

貨車都推你

242 Audi Q7 利申英國

夜媽媽d cargo truck都7-80啦

70
利申學緊車

60已經覺得好撚蚊
利申：學神

發夢見到揸住部載滿貨嘅H-1 160km/h行西九龍快速公路

326km/h
Real Racing

190 澳洲road trip

190km/h 英國
Ford Focus 極限

140 相機前推的士狗七人車尾

利申 🚑🚨

英國玩 Ford

發晚學牌係A-Road 揸到上90mph

外國撚

發夢 160 大浪灣去石澳

110 啱啱掛P

I-10 100mph

277km/h , 發夢渣r1

我試過最快係珠海賽車場揸到210

洗唔洗咁怕死，個個都利申發夢果時

巴打好痴線
最快揸過14Xmph 喺arizona嗰邊

最持久應該係發夢凌晨由vegas返加sf 全程120mph左右 冇比龜pull